大家一定要反速龍

特別係黑警

你咁軟弱

收到, 波台大佬

大是大非仲抽水
祝你快啲咸家鏟